[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》腦部鍛鍊遊戲 [16] Gungho合作

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲

歡迎各位新手老屎忽加入討論

●日版官網：

●日版官方Twitter：

●日版官方Youtube：

●Line 貼圖：

●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Japan Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】

光結晶 50個

火属性抽獎劵 4張

水属性抽獎劵 4張

木属性抽獎劵 4張

★6以上確定抽獎劵 4枚

必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】

Lv 1-50

體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍

Lv51-100

獲得經驗值3倍

Lv101-150

獲得經驗值2倍

Gamewith 網站首抽評價

常見Q&A：
Q:新手做咩好?
A:跟住任務BOX解任務

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢?
A:隻GAME冇得一隊打哂全部關，想研究組隊要講埋
1)係咪卡關，
2)本身組緊d 咩係咪唔順手，
3)目標想想打咩用，
先有人幫到你

(我為何在哭泣提供)
送50石唔係唔刷返個首抽啊
全世界目標

咁用50石刷9ho池暗龍刀之前個暗屬池刷咩好?

如果9ho池中埋以下幾隻仲好

長期玩打埋協力

棄左game幾年

飛行士PVP好惡

暗pool 完左兩輪 而家平衡pool

主帳彩雷以為係綠卷嚇親一睇執行
都好啦 唔好貪心啦
雖然希望係比埋隻飛行士我

平衡pool刷咩開局
緊係姦夫淫婦隊
彌補左我台版個遺憾
但auto係唔方便既

咁快刷到 痴線 話說我都未試過呢個組合 但係綁成三隻打關會唔會好麻煩 定係勁到打咩關都easy job

要自動auto到 薇薇安要食兩個水果先
本身佢同梅林差2cd
我依家試緊加埋木和 應該可以一同發動技能

見有火精靈王, 又走去抽左三下
全部垃圾

做咩咁睇唔開

真係想要
未癲到個時想抽天狗同水真咁已經好理智
都係打返黎既石

想問下你pvp隻宙斯係咪入炎精隊
防貫血炮

雖然係
但我有三隻火天星ready左係到

同你調轉 我隻炎精係唔知綠卷定咩卷出
你信唔信

信
我綠卷出過好多好野
係咁架啦...我個box d野我男友想要
但佢個box又會有我想要既野
讀心game

新post lm
免費抽又中5星

請問暗龍刀係點組? 成日唔明有咩係為之連鎖追擊狀態

龍刀自己開技就係連鎖追擊
開完技角色右上會有個拳頭mark
你打人個時會有一下物理追擊
或者人地打你, 你有上埋反擊
咁反擊個下都會有追擊

哩隻驚最快令我潛水嘅就係打哩啲神關 就算俾我抽到再ss嘅隊長都無用

龍刀差隻蚩尤，冥級黎，
暗j 差地獄旅團長，舊神級黎
應該合埋眼都打到啦

係咪box唔夠深

其實唔難打

龍刀幻龍王暗玩具pad月讀過左主線尾關
先打暈 再開幻龍王30倍攻 隻王即刻收皮
無課隊

其實最on9都係講到點勁進完入濕9關又係死番出黎

都唔係on9嘅, 哩隻驚就係要送死代價來了解關卡, 巿面寫攻略嘅人都係靠咁樣寫出來, 我地參考嘅玩家係坐享其成

唔記得邊隻塔王個撚個技名都一樣
變左迫你要死一次睇技
以前會打完天才波, 唔掂先睇攻略
依家得返400支水就唔係好想咁燒自己d水

啱啱膽粗粗試下勇將同暗天星嗰啲隊 原來auto到.....

青怡關卡資料其實好用, 可惜佢好少update新角新隊, 卡關重點嗰度描述到有啲恐怖 唔夠體水真係少少卻步

其實隊係玩家up上去
只能講越黎越少人玩 / 無人用青怡

try and error得多贏左先開心抖m遊戲

比較新嘅塔都係咁

又屎忽痕整GIF
UPDATE版秒東巴反而飛行士食唔到減傷 係細關被刺蝟KO左GUNGHO祭刷左咁耐第一次打到東巴關
方便過水男人個時好多 唔駛要成3隻棋同祈禱BOSS企位
火女又唔似火鐵匠咁低星低能力仲限TYPE 好用好多不愧係限
不過個POOL 得番一日 都無晒攻略用途可言

7左 原來個POOL 仲會LOOP 多次 以為過左SIDE C就完

木天星組合完全唔點auto
我都係再博雙飛行士

你有2隻木星咪可以AUTO囉

why not both

手持百幾石諗緊博多隻飛行士or 奧米加 定係留下個活動

Why not both

我係唔會信你既儳言

竟然有update 8.0

いつもサモンズボードをお楽しみいただきまして、ありがとうございます。

2020年9月に提供を予定している「Ver8.0.0」にて、開発エンジンのアップデートを予定しております。
アップデート後の開発エンジンは一部の端末に対応していないため、現在プレイできている端末でもゲームが起動できなくなります。
そのため、サモンズボードの対応環境を以下のとおり変更させていただきます。

▼変更予定時期
2020年9月
※詳細な変更時期については、決定次第、ご案内させていただきます。

▼変更内容
対応環境を、以下のとおり変更させていただきます。

・iOS版：iOS 10.0 以上 (CPU A8以上)
・Android版：Android OS 6.0 以上
※いずれのOSも、正式版としてリリースしているものに限ります。
※一部端末に関しては、上記環境を満たしていても動作しない場合があります。

▼非対応となる端末の一例
・iPhone 5、5c、5s
・iPad 第4世代
・iPad Air 第1世代
・iPad mini 第3世代

※ご自身が使用している端末の詳細が不明な場合には、端末のメーカー様へご確認くださいますようお願いいたします。
※ご自身が使用している端末のOSの確認やアップデートなどについて、ご不明な点がございます場合には、Apple社やGoogle社へご確認くださいますようお願いいたします。

■非対応となる端末からプレイされている皆様へ■
ご利用端末が対応環境に該当しない場合には、OSのアップデートや対応端末へのデータ引き継ぎなどをご検討くださいますようお願いいたします。

また、Ver8.0.0へのバージョンアップ以降は、ゲームが起動できないため、ゲームデータの引き継ぎもおこなえません。
バージョンアップのためのメンテナンスの前に、ゲームデータ引き継ぎのための作業（＜STEP1＞機種変コードの発行まで）をおこなってください。
※ゲームデータ引き継ぎのための機種変コードの有効期限は初回発行時から1週間です。バージョンアップメンテナンス実施日の前に改めて、機種変コードの発行をお願いいたします。

●ゲームデータの引き継ぎについては、コチラをご覧ください。

また、今後も随時、対応環境を変更させていただく場合がございます。
あらかじめ、ご了承くださいますようお願いいたします。

ユーザーの皆様には、ご迷惑をおかけいたしますが、ご理解とご協力をお願いいたします。

太好, 今年唔會執粒住

儲緊水屬ac 31號黎料

終於有留石決定

其實係師範代黎,呃我唔到既

水母獸姬

哩隻血閪環龍應該用咩打先啱

擺明係黃金週暗刀姬啦

無嘢了 又換勇將過咗.......

暗獸姬同光獸姬twins黎，隻獸都同種。

但係好j 過刀姬多多聲

可能又玩聯合技 差反擊type 未出 唔知會咩技

火天魔：講緊咩野

遊基王 : 我發動反擊陷阱

巴哈：黃絲帶 黃傘 準備看玻璃心碎

咁唔抽唔得啦

一陣技名係"51式滅支大炮"
"64型反射裝置"

覺醒前把遮插緊隻兔仔後面

首抽果1抽可唔可以抽到暗龍刀

唔可以

話說暗龍刀真係好勁 我暗龍+暗神威覺醒 直接打通主線 除左有關封光暗要用番飛行士

又幾勁喎
隻協力王咁岩加c同水火屬3回合復活

係, 之前唔用, 都唔知隻協力王有復活

睇埋覺醒後仲可以99%扣血
fit到

抽唔到，sad鳩me

聽日抽傘姬算啦

鳩ho 未完應該唔會出下話

盾姬 錯曬

起碼估中反擊先

咁廢

星獸姬同天魔真係兩個檔次。

只係火木特別勁遮，其他差唔多

整左60個帳 聽日一定要抽到雙飛行士

咁大期望 驚你抽到又唔覺咁值得

奧米加1個過曬光暗帝
新手唔洗就住就住覺醒素材

如果佢唔係男人就會刷佢

新手想玩台版
適唔適合無課玩？

依家台版無咩好首抽
日版就送50石任抽

我覺得隻game係岩無課玩，因為冇對戰pvp唔會同人比較只有自己的貪慾自會令你想課。
btw台版冇研究，只識推薦玩日版

3隻愛蓮娜 無用ge

好過我 50石普池得水精 暗天星

100石gungho得剛弓

我都係經營好我個主ac算

慘

唔想睇日文
好大分別？

無玩過台版所以我唔識comment,日版跟得貼d活動同新限會開心d

有一隻勁野算好

琴日100石跌左落海
點知岩岩登入抽中多隻

8月3日熟放送

走啦你
我放棄左

60 個帳都收左皮

60 得3-4個有飛行士

極速巴保佑你老婆靜姐係我ac好運

350石我同hp type好有緣
但弓姬都係無

日版一定要宙天丸開波？

最好,唔係會後悔

之前玩台ser
玩到奏姬,三創未覺醒就棄左
而家玩日ser 想買個ac最好有咩

冇買過ac

ss級自己睇

全game最勁首抽

thz 巴打
咁黑saber 同暗龍刀功能上係咪重叠左？

黑呆咪入龍刀做打手

但係玩台版又覺得怪怪地 可能玩慣日版 同埋台版機率差到痴線

唔算重疊既 黑呆起碼有as 勁 龍刀唔做隊長真係無用

去邊打隻木小兵返黎覺醒龍刀

主線後期送 但要過到偽樂園既東巴

我記得有排打

除左打主線係咪冇其他方法拎木小兵

話說8月都到 有冇話會出半週年慶祝?

一係就推任務(都係打主線)
一係就打主線亂入(都係打主線)

打唔打得嬴魔蛇龍 依家個pad神關
速攻放毒岩曬打木帝

主線一關都未打

lm

仲等咩

仲有既, 等官方送

我想問日版係咪一開波個單抽 刷到隻宙天丸為止呀？

唔係,送50石找去抽合作pool先有龍刀士

好屎忽咁開左個台版ac
抽左隻火天魔做起手
但成個box都係水屬
最後都係拎隻sp抽返黎既水操用

睇下今晚有d咩料

我估花嫁

我估合作fate有電影上，有可能

All in 紅A

又fate 唔好啦

話說如果有噬謊者就正 咁多賭郎

不過無動畫應該無份

花嫁唔會抽
fate實比pad
6.5周年最好 羅蘭覺醒埋唔該

成日唔夠打棄，今次又返黎睇下點先

古龍上修

最好送卷送石啦 無哂石喇
一係唔出活動 一係就出咁密

上修左麗人先
玩點d技咁似暗天星

開始

好過pad拉布

無王同女帝一齊既

嗰個男人好型

水男人：歡迎暗天魔你加入

屌 齊頭50啦

限定卷

暗圓桌覺醒超鐘意呢隻棋 不過太廢 希望俾個限定lv 既技黎

當年既大炮

竟然係復刻魯魯修

50石捱唔捱到夏日勇將

唔撚係想拖暗封覺醒到卡蓮逼人抽

賢者果然係賢者

火封:

無諗過佢咁矮

出呢d搞笑野咪幾好
一睇巴哈見到成班肌肉佬

幾型，想當年為抽佢課過但抽唔中

木帝打唔穿 可以點打

打隻魔蛇龍。龍刀士帶隊毒鳩佢

邊度有得打 買關個度唔見有

點解沼躍魚咁型

由上至下第2關滅關卡,唔記得好似有LV限定顯示

要幾多lv先顯示到
我仲未有

射下副屬, 升lv快過火箭

2xx

笑死

唔多勁喎

呢d陪跑既垃圾遮

黎緊係夏日pool加魯魯修?

免費角色係咁上下

水男人或成最大嬴家

5*太勁

等大佬評下

死唔斷氣

最佳隊員雷姆同酒水封

靈貓超越唔到龍人

唔開抽棋住(?)

水真老公

自己本身都好勁啦仲水真

打滅級 好難維持血量

公主：我男人黎架

勇將隊長技勁在速刷

咁高火力你都要同D怪磨,即係呢關唔岩佢帶隊囉
SB係考驗背包深度多過單隻強度的

諗緊水屬有無寵, 可以配到勇將過勞隊咁
(勇將+暗巫+暗巫+濱面暫時用過最開心既隊)
無既話我可以唔追

最正呢隻

蝴蝶好似做唔到

做唔到
因為佢移動後開技

張圖
追得過

d布少到好似冇著野咗

泳衣係咁架啦

維護到一點

個池雜過9ho 池

真
一抽閪嘢

30抽 泳蘭 週暗封 光阿福
補到木 水 光封
仲有100石

協力做咩事
一入場就彈code:70000xxx

有bug,唔好入場住,會卡死loading
要kill app再放棄關卡先入到game

灰9左 11抽出垃圾
又有排先儲到50石

成個活動打曬有50石

係咪指協力 / 按條件打關呢啲活動?

登入同完成任務

泳暗天魔點樣做到PVP隊長?
4次復活?死左速攻?

pvp 是但放咪算 俾人打又無蝕

成日打中d 復活隊長就俾人反殺嘔血

d人就話用佢做隊長伏人地

心理變態

今次刷咩首抽呢

水男人加泳裝羅蘭

終於可以玩到木真隊

減十分

計完數泳裝暗男人單挑東巴

不過唔知有無出招特效 有就

張圖扔兩個水果好搞笑

Twitter 最高送50萬sc 等於1隻愛貓

今期首抽推薦

加以下

私心推薦有女就抽女

唔係為左d女先唔抽呢個pool
射一堆垃圾返黎

個pool男人勁過女人

都係個句 why not both

唔係倍率高就係勁既,
各有各勁
我就鐘意女多過仔
再勁都唔撚理,外觀加100分

想問日版同台版差D咩

日版合作多d 棋新d 抽棋機率正常d

台版新手福利好少少 中文易明 但抽棋機率低到喊

仲有台版可以綁定 日版無左個繼承id 就係咁先

咁多人玩日定台？

日版

合作黎講,除左多D新D外,
日版出完D野台灣版先會有得出,
咁耐以來得一個RO合作同唔知咩野雞合作係台版獨有(兩樣都係FOR FUN,D棋唔勁)

大爆死 得祝皇同木封 新棋得5星*2

木封覺醒

依家出到第幾代限？

協力今次好多都阻掟

已經唔識數
佢後面d限定冇一個系列五色咁出齊咁計一代。

幾時再出帝天星神獸

唔見左之前個滿技水男人引繼

由頭玩過

呢期pool目標都係水男人？

抽齊晒個pool d 男人就得

買左個300石acc玩

抽邊個pool起手好？

飛行定男人好

無第三隻，想問呢隻有咩作用？
有冇邊隻可以代替

用愛感化塔王

破塔了，唔該哂巴打

週年嗰時課咗幾PACK 7星都唔多隻

棄咗半年玩返有D運仔

系統對回鍋的人特別好

邊有咁多限定抽

都係限定姐
只係好似pad咁分5星 6星 7星限定

第十層點過😭

用拳頭隊打，覺醒火機娘

$130 買左個400石acc玩

玩咗好耐都冇火機娘
好彩咁啱最近抽到9ho合作終於過到

台版3隻史萊姆3隻火天魔係咪痴線架
我想要情槍啊

課金玩家先會調高機率比你抽中

一次滿足三個願望

你講得岩課左300幾蚊 頭十抽就有

卡左係塔既5星到 大家用咩去過

金魚姬, 抽返黎既小光獅x2, 抽返黎既小黑刃

miss左之前既小光獅同黑刃

9ho 同其他合作pool果堆垃圾5*,捨得餵魂就實過到

(台版) 請問有沒有帳號可以接手呢？之前玩過一排，不想重新開始，謝謝

普通池信封面
驚忍唔到手

*個

建議抽今期pool 5星靈貓，最強5星龍人替代品

水著pool定靈刀pool?

水著pool

抽左 有金魚姬 水著靈貓 仲差2隻

仲有9ho合作地城

咁抽夠3隻射好射滿
或者入隻月狼(NO.3103)

靈貓係為咗貫通炮，配埋5星矮人9倍攻可以無腦秒boss

成日懶就位, 所以寧願射多幾炮

屌，新ac d 棋唔夠甜鷹養
仲未打到鳩ho 滅

靈貓滿技未

抽都未開始抽, 見男友66抽定77抽
都未抽到自己想要個隻, 仲要一堆垃圾
我淆左

第20次重玩, 宜家刷首抽刷邊隻好

same

諗緊買唔買個多石acc

咪pin 咗俾你

尾2個隻大波妹幾正

依家up 緊，加油

你唔幫佢抽,可能一野中呢

抽左5-60次都未中到, 乜撚野up黎

抽左兩隻水勇將同兩隻死唔斷氣
都唔係目標
仲要又係抽中無up既, up既抽唔到

正常發揮

新手留名
推唔推薦買石頭號?

今次勁好彩2抽就中水男人
上次龍刀
同埋另外暗勇有無必要追？

用家覺得: 暗勇有必要
不過我係先有兩隻暗巫同濱面先追返黎

有暗巫無濱面

量力而為啦。

諗起之前6周年有個全男人acc 真係好多關都easy mode

有至誠同泳裝勇將,我覺得有力抽下9ho pool/抽囡好過追勇將啦,多少少唔同種類的角色會好玩d

首刷咗2粒鐘終於中

究竟點解我要咁撚手賤想去抽大波波呢⋯
一個洞都補唔撚到

抽咗成千石都無飛行土

一課金就會中

呢個滅級仲難過塔

新手玩咗幾日

想問下有無公會可以入下？
點樣同人pvp？

估唔到呢隻game仲有post

9ho pool好伏，走去抽普池反而補好多洞，果斷放棄龍刀

pvp>其實即係排名戰，活動開放先有得打

我睇gamewith rating首抽咗呢隻SS，憑僅有既日文砌咗呢一隊⋯但打人勁r痕⋯

反而我frd首抽咗隻S，用下面呢隊反而關關秒住過⋯

想問下我應該點砌隊？而家應該做啲乜？

而家box得呢啲⋯

至誠騎士要夾隻補血狀態先可以發揮full ls,，你組多隻
第二張圖，第四行第二隻，速攻補血(火夏威夷神)
然後再搵其他短cd炮/反擊等等做打手就可以秒住佢。
新手建議打隻滿技裝晶龍可以無限補血，或者你去打練技地下城練滿隻火夏威夷(要畀錢入地下城，體力太短唔建議，長d錢多d先好刷)

Thx巴打

裝晶龍嗰關我睇完gamewith都唔知邊度搵，要等佢出？

練技地下城係咩黎？可以幫所有角色練技？

練技地下城即係修練洞1-11
每個洞有唔同技的棋掉落,食左同技的棋可以練技
裝晶龍(神級,唔知咩春湖)同修練洞1-11都係去入坑許可搵

入坑去可即係俾錢就可以打嗰一關？俾一次錢可以打幾耐？1小時？

yes
yes

唔該晒巴打

想問吓短CD炮或者反擊打手，大概有啲乜嘢容易入手嘅例子？等我都可以試吓入手

啱啱重新開波，想玩右下個囡囡，有無巴打指點下點發展好

追2隻天狗返黎再加週年木機娘
全囡班

天狗係邊隻?

2880?
諗住無課咁輕鬆玩, 我諗追唔到啦
我無玩太耐, 隻game完全唔同哂

yap
無要求就養644, 唔難打返黎既血炮
868/867成日都會抽到, 都入得
2452必需有, 可以回血加攻, 但難打
都係要每日登入儲box深度

睇你想唔想食盡LS
輔助型都有倍, 唔一定要血炮

講血炮都係水圓2092啦，由初代血炮勁到依家

火天星2128都勁，不過係限定

哇好有用
thx 兩位

至誠你已有的火惡魔(孖妹) 陷阱，打返黎既可以先打樹吼龍(神降)4cd 炮(覺醒後都有用) ，聖別之女王(降臨) 6cd反擊(過渡用，有抽棋後就冇用)

唔課金要抽到呢兩隻都講運
水圓我都係好後期先有
樓上有人有火精靈王無火天星
我就有三隻火天星但無火精靈王

不過自從有左2天狗+週年木機娘
隻水圓無再拎過出黎用

覺醒水時女神
燈籠
無課之選

之前睇水圓機率係低，姦夫淫婦都係
不過勁咁耐嘅寵都算得佢一隻

我都好想中天狗

燈籠係咪啱啱開完

可以買關打

想問吓燈籠完全冇攻擊力，應該點樣用法？純粹當係坦？

其實有無咩網可以睇返點覺醒D棋?
佢要個D野唔知喺邊打

技傷囉,佢技能係短cd血量炮,只睇血量唔睇攻擊力

我好似尾班車打到一隻, 但無升技應該無用?

gamewith 囉

唔怕既,有錢去入坑許可慢慢買關黎打

連登有愛

要1百萬開一次
請問點farm錢最有效率?
我入左個協力求其打左幾場就有50萬, 但唔知點再farm好
唔好意思從來無認真玩過, 唔好介意我on9新手

冇人會特登走去farm錢,我錢已經爆撚左好耐,
衝下rank解下任務,快d入到2hr 協力場開寶箱最好.

收到

多謝巴打們提點，燈籠升好技真係好勁

見覺醒啲怪要隻咁既材料，睇唔明想問下點先有得打返黎？

Thx巴打

走去打海耀獸，試咗呢隊同木機娘隊都俾boss抬返出黎，好撚大力又唔可以用炮炸佢，點搞

打暈佢先開炮
隻野好易暈
你係咪未打師範代道場, 有教, 同有野送, 快d打

未
一路衝緊主線所以未打技術關同道場, 宜家開始

你係咪之前無換愛貓

木機娘+愛貓是但打都得

無愛貓啊
同埋我睇你張圖先知我自己個隻唔係木機娘, 2015你地叫做乜

週年木機娘
應該都唔難打, 你應該都未覺醒
直接唔覺醒用佢支貫通炮打咪得

未覺醒啊
支貫炮未炸到佢一半我都死q哂咁滯，可能我唔識走位

其實呢堆7星邊隻會啱廢西新手用多d

入天狗純粹打醬油
你是但換d回血/加攻既都得
週年木機最好上防暈
唔係俾佢打暈左又要再等開技

其實我除左升滿左D棋LV之後, 已經唔知再點培養佢地
靈魂-->係咪都係跟gamewith咁食?
覺醒-->個4舊素材唔知去邊打, 我淨係見隻覺醒解放兵仔係主線打
熟練-->睇個樣好似只係錦上添花, 我新手無得強求?
升技-->唔似pad D喇叭咁易入手

我會主力升左機娘先

好

魂我好多，所以基本上鳩食
必上+hp，+攻擊，+回血，其他我覺得睇關卡需求
覺醒，係主線/等官方架啦
熟練，真係唔必須
升技，每半年左右會開免費刷果
一次半個鐘頭，無記錯可以刷5/6次
係之前努力抽可以自動一回刷果既隊
玩玩下我d果依家都好多
升好左既寵真係無需要再養

pad升技易咩，我棄鳩左啦
升成幾十技，我寧願好似sb咁
無升技寵都係5-6粒果可以解決

thx巴, 咁我宜家係咪都係繼續衝主線同刷下魂?
頭先入多次打海耀, 未暈到佢又俾佢清場, 發覺你地話好易暈佢, 我一turn都唔知郁唔郁到佢條bar 1/10

應該我記錯咁
有隻同佢好似樣又係會開盾

岩, 繼續刷下石睇下抽唔抽到水勇將
抽到你就可以刷爽爽

抽野就隨緣啦, 無課唔強求
本身都課緊pad, 唔想再課多隻, 諗住將個Box發揮極限就算

pad無事無幹又可以一隊打天下, 唔似sb咁連5星寵都要留
再者pad依家有必中pack, 課極都好有限
所以我由課pad轉左課sb
唔算課多隻

睇下我係咪有心機一路玩落去先決定
之前其實重玩過幾次, 但我記得我唔鍾意個pvp要不停肝, 同埋之前我唔知佢個協力玩乜所以棄左。如果今次pick up到就長keep

我之前都無打pvp
但依家有得自動掛卷輕鬆左
不過pvp都仲係隨心打晒d獎勵就算
協力其實我都係入人地場R獎勵
其實我反而覺得keep唔到, 係因為pad合作係真吸引既
sb營運好似食左屎咁

乜唔係pad營運先係世界級垃圾咩
D合作多數吸引70後, 幾個月都無新關, 活動10年如1日, PR又ON9日撚日俾人炎上

家下送左50萬SC 隻遊泳士值唔值得換?
因為我有隻飛行士 換黎入隊
定係等黑貓復刻 以前唔夠SC換

我覺得黑貓優先
遊泳士用落唔覺得好用
向前衝打暈人, 如果王暈值高, 大概先暈到一半
如果隻王貼左邊, 支炮會打唔到王
支炮拆唔到反射盾, 打唔死就會俾人反殺

我依家係有野抽就會log-in抽一下
抽返黎都唔差

原來衝前係加暈值
我以為佢可以食哂夏日暗天魔嘅隊長技所以換咗

交換所幾時先有AE育成寵可以換 熟練度真係wfc

夏日暗天魔平衡type先有復活
佢攻擊type復活唔到,又少血
唔好拎佢去送死/keep住食到天魔主動技都用得下既
但我就嚴麻煩會直接用第二d寵算

其實睇過佢炸人一次,招技變左藍字就可以禁個boss睇下佢技能打咩地方,閃技就唔洗死,海耀最大力應該係急速上浮打底定頂一行,閃左應該唔洗死

係啊岩岩先醒起可以preview佢放技位, 頭先就係俾佢底一行清我3隻, 講到底都係自己on9

係呀已經知道柒咗 食得哂夏日暗天魔隊長技又可以開炮嘅真係好少

依家SP抽條女
努力抽到3隻滿技返黎

但係佢係自動炮，下round已經無咗加攻同壓血

而家玩返 由零開始會唔會太遲？

首抽有水男人好快追到

泳裝天魔隊員要倒轉思路諗
例如係唔係4隻角色都要食到復活先係好隊員？
其實唔係，有一兩隻打手食到ls同as, 一隻負責死同開技，唔復活都可以安全輾怪咪好多隊員選擇
搵隻識開牆 block. 壓完血開牆就有返d血量頂傷又可以食到as壓血，例如覺醒愛麗絲。

ps: 抽唔到，紙上談兵討論下。

就係想搵一隻做哂主動技同隊長技嘅輸出
屌好撚後悔無重課追3348，封技加全版物理傷害，完美

重課要追都唔係追呢隻啦，追火天魔木天魔唔駛煩咁多野

有火了，遲啲復刻木都會追

個pool重課無乜謂
會抽到一堆垃圾返黎
如果有火天魔, 你抽火裝/火創/暴炎神個d會玩得開心d

都有了，只等9ho俾我升AE

我入左個3rd 7倍攻老伯, 平砍斬Q死佢左

想問問協力點刷cp最快？

平時就搵xx 亂舞，今次就最上boss 個島果度有兩關，都係得一版幾十隻怪咁應該就最快了。

主線D隱藏boss勁到痴肺, 同佢R J咁

gamewith有無分析Leader適合既隊員？

部份勁既隊長有(s級or ss級)
其他唔太主流的隊長可能就要用系統建議揀隊員

主ac十連無補洞
副ac單抽水男人
逼害

火屬同水屬都可以用覺醒火天魔高反一下反死
你加油

試下先，啱啱升好埋海耀獸，搵緊方向

試到頭暈 終於贏

E家有無活動刷首抽？

50石無左？ 刷夏日pool

我無火天魔
btw, 我想問下左邊兩個覺醒素材係咪降臨打返黎? 右邊兩個就係主線隱藏boss跌?

慘, 咁等佢送裝姬抽, 抽火裝
btw, yes, yes

有得送裝姬抽咁正?
我諗返我以前玩個陣, 有個課金acc首抽木裝姬, 個陣好撚勁, 但無backup, 換左電話就無了

記得就有, 好似係升到唔知幾多lv送
課左金都唔back up 有夠浪費
我玩個時無刷首抽, 明知自己都會課金
就唔浪費時間係刷首抽到, 依家d裝姬多到熟練都懶升, 直接賣

thx bro, 我都覺得好on9, 不過印象中唔係課好多, 可能個陣心態又係棄game就無理到

無計
隻game明明有協力有公會, 但都係基本自己一個人既戰鬥
無人一齊玩一齊傾真係好快會棄

我今次重拾興趣個心態都係用囡囡隊有咁遠玩咁遠，唔再追最強隊，不過宜家已經又用緊水圓，仲有個爛鬼燈籠

最強隊同囡囡隊差唔多

我見宜家人人首抽都揀至誠，但我無咁做

最緊要玩得開心
成日俾我男友問我做咩用埋d奇葩隊
我話: 我過左你都未過, 你理得我
所以佢玩pad多過sb, 但明明係佢拉我入坑

其實隻game去到中段就要玩多d 唔同種類的隊長，所以唔會一隻玩哂的岩架啦唔好追最強

龍隊先係最勁

okok, 暗封龍

其實宜家個協力寶箱開出黎d棋有無邊隻有用？d棋同素材搞到我爆哂box

龍女唔係龍

全部留1隻自食升滿技,覺醒完同滿技後全部材料可以賣,本體就升熟練

收到
你地係咪一定會衝爆CP拎齊獎?

我就起碼要拎到先制魂, 反正水多
如果唔係, 掛神魂99場都唔知有無5粒

新手最少拎4-5萬果幾石先，其後就睇有冇體力多先衝啦，利申覺得打十萬一d都唔難

thx兩位, 今次衝到4萬先, 雖然上面D大水果好想要

其實我覺得今輪飛行士先係圖面同實用度最高嘅棋 不過已經完咗

why
我中咗但覺得冇咩睇頭

你講圖面定實用度先
速攻物理傷害速刷一流，打王都ok大力，覺醒後道具吸收全體化加道具生成保命一流

圖面唔係我杯茶
速攻物理有百萬貓，雖然要過版。打王完全唔覺得大力不過飛行特性加吸麈機就真係一流既，仲爽過木天魔。

吸塵機我用開嫁水真
圖又靚, 又實用

lv 1 唔好用 要有lv 2 先稱得上係吸麈機

咁萬能算實用啦，佢同夏日勇將係我目前出勤率最高嘅棋

嫁水真老婆

無錯，飛行士加凍菓真係好撚爽
遲啲出返木天魔同弓姬實追埋周圍吸

Pin左個post水定暗果隻做首抽好？

得我地先識欣賞嫁水真

水真個樣都真係唔識欣賞

呢度有無巴打開個公會一齊玩下？

識睇緊係睇patpat
蜜桃臀

水，隊長技範圍大過暗，發動條件無咁難

暗嗰隻最啱速刷同打低難度關卡

抽左個幾鐘終於抽到水
副屬食咩好？
打緊主線拎50石再抽多次藍色個pool

其實勇將唔適合首抽

老牌日板公會《天敵》想收下d新人
公會lv：150
內有大量開驚至今，遊戲年齡6.5周年以上老手
（包括1名封頂1499lv既會長）
會用whatsapp交流、討論、攻略
歡迎有意長玩既新手/老手/重課人士
有意既tg

新嗰一個納涼pool 都幾易中7星咁

不過係唔知邊隻有用姐

我晏晝都有抽，好多彩雷補好多洞
但係就硬係唔中最新嗰兩隻

副屬全部食滿，光暗副屬只有利沒有弊的，火水木就睇你打咩關隨便換

新手第一個十抽抽夏日定納涼好

緊係夏日

爭d 複數無用
新手最好係水男人+夏日女神

頂
咁再打下石睇下抽唔抽到

核心：
首選：
次選：

係咪得推主線先有石?

仲有無送50石?定用左啦?
咁推住主線先 試多次10抽有無正野啦
當然中到事旦一隻 女神唔係必需 打裝晶龍都得

跟住任務解就有

我唔見有送石阿

兩隻滿技loop回血有無得諗

主線粗粗地用住先 之後轉裝晶龍

點解你地打10萬cp無難度
1場先360，好消磨意志

1)有d怪有速攻自動炮,auto掛,
另外打boss一隻成9xx

一場成40體，攞新手命

關野exp都幾肥下,不過要勤力d開入新場打,
擊破數越高exp越少怪越硬

怪唔之得
越打越少經

E隻係d友情點抽？

打主線/ 降臨關跌

裝晶龍係降臨， ルミナス湖

真
巴哈有勇將打到中上難度關
但前提係個box要夠深

依家先知
平時無為意
都係紅A一發收

大奶係咪咁難中 我中夏日女神、至誠同紅炎騎士都中唔到大奶

讀心

拎石去開box好過

box唔會背叛你

第二隻水男人係有啲雞肋，有時間可以刷過

P.S. cap個box嘅時候可以用sc價值排序，方便睇限定

真係好正

掘哂主線同技術石allin無大波

你仲有入坑許可既石可以掘
加油

二十抽補埋勇將

對於box有一定深度嘅玩家嚟講，勇將先係真大獎

有排

差少少先可以全龍獸隊

好痴線

終於儲到170萬sc 爭少少可以買到2隻黑貓

黑貓幾時返黎

諗唔到點樣換走火封

早換早享受

新手玩左一陣，卡左係呢度，有無巴打救下， 要點做？

同埋應該玩咩隊， thanks

第一張圖第五行第三隻做隊長
隊員用勇將
加是但兩隻水暗平衡隊員

Thx cHing

輕鬆

入坑所好q多關可以揀
點可以快速搵到左面兩個降臨？

去gamewith睇

應該咁講，唔計覺得解放，
最終進化係6星多數係冥級以下，
水屬就先搵水獸rush 1-2,搵唔到先搵冥級。得一/兩個系列冇rush.
7*以上就搵神/滅。

試下先

即刻搞掂左
不過仲爭隻水覺醒兵仔

同埋宜家協力拎住個西瓜個大佬點先拎到？
我成堆佢個覺醒素材但無本體

主線d人打水覺醒兵仔多數用反擊隊
我7星反擊得異彩勇士3456，有無得諗

火水好易

要覺醒有高級反擊先可以無視防禦

普通反擊無咩用

有任務打一次西瓜佬就有

咁新手係咪可以返去訓先

係喎

盲西黎

衝主線任務應該有送一set?

好似係但水時要兩粒水

水獸帝可以靠普通反擊殺，只要夠高傷
火獸帝就內置極高防，倍率夠高都可以打

水其實最易打
唔好帶火屬拳頭隊有帶加攻圍幾野就死

Thx兩位
我拳頭同反擊有呢d，有無橋

水算易打，唔好帶火，要帶加攻，炮同輔助type會加cd
可以睇巴哈精華區有教點用平民隊打
都係搞唔掂就up個box俾大家𥄫𥄫

好，咁我試下先。呢度好溫暖

漂靈加水塔羅試下
你個box d野有d慘

你仲有咩平衡隊長呀
我頭先用虹光姬+7倍攻（無副屬無魂）都只係打到一半，要勁啲嘅隊長技

無乜貨啦
7星有呢d

自己參透下

至心
掂，不過宜家無哂鷹升寵，呢幾日搞下先

有多隻識飛既話 28c會易d
加攻佢就會出滅火輪，危險時 skip技用

E兩日係咁re
今次頭十抽點睇
首抽水男人一次都搞兩個鐘

有女，開波啦仲諗

刷得好撚辛苦

又刷得幾好

除左裝晶龍仲有無d咩實用棋一定要打？
見e隻識飛又有回血buff好似ok

原來隻雷獸神覺醒咗咁勁
搞到我想覺咗佢先

第二個十抽中撚左伏

未覺醒都好勁
不過新手要留意cost同埋冇tp魂覺醒會慢d,同埋好多關卡要光封龍唔覺醒咁先可以auto刷關，所以三思下先。
相對地因為血炮打怪必出tp, tp 會好夠，覺醒隻血炮都冇話將來冇用。

整理緊舊相搵返第一次11連cap圖

最抵就係login 每日一石果個包
然後就85+15石都抵。
有張單抽劵再加石果d就睇下你自己好唔好運。

發夢都記得初初玩既11抽

想問下第一行第2隻好唔好用

個時得成堆垃圾

靠隻朱雀係咁回50hp 磨過極關 好有成功感

而家澎漲到神關都係一下秒

通常都唔係用黎做隊長
新手黎講唔算好用
要三屬同時攻擊先齊倍數
不如用第二行第一隻走位打算

第八層紅心女王點過

打打下佢會自己上毒 keep住食心走位等佢死
我用飛行士加2隻全體+是但

自己隊要有隻加防禦力, 入王關開技
殺哂D騎士仔, 之後女王會中毒, 磨下磨下就過

暗神威/貓頭鷹
覺醒之後好勁 如果冇其他棋通常第一組小兵都係覺佢 覺醒後陷阱傷害唔低仲可以自己踩

金魚姫
5星隊長 打塔限5星關通常都係用呢隻

暫時有開嘅呢2隻必打
其他到時要用就去入坑所俾錢開

暗神威琴日刷左滿技
E家卡左係主線新人殺手果關打唔到覺醒素材
追舊po係咪打隻火屬增傷就ok?
係就陣間開錢關

又中舊水男人

以前d神關要啪石過

係 鐵匠都幾好用 不過記得企啱位
隻屎忽鬼淨係buff後面一格

要睇下加咩防
岩岩帶加物防消唔到佢降防
結果我用死唔斷氣auto由佢自動完

依家上巴哈睇, 先見到rd1原來會上防降防貼紙

要重開
佢有時會企落一行

OK

開始清哂成條體都升唔到lv
望真d一關都食幾多體

呢個時候就用倍經隊長

所以叫屁王
美食屁王都好好用

想問下啲生果咁既蛋有乜用？

呢隻叫屁王定波王好

邊到變到隻出黎

新玩咩合作角色都無

石版妹

summons board D合作活動都算多
應該呢2個池完咗再抖下好快就會復刻/新合作
不過地錯好似出咗唔係好耐 可能要等下

是咁的 小弟17年開始玩
玩左個幾月就無點玩喇
係間唔中醒起就開驚拎吓石
儲夠石就抽吓咁啦

咁依家想點呢
就係想睇吓有冇人希望接手呢

降臨係一星期換一次？
裝晶龍等緊素材進化

有傳係魯魯修

有排等
直接去入坑所比錢開任務打

仲係抽唔到舊水男人，灰咗。

仲有邊關可以打

真係好好用

有舊咩
係咪因為我抽唔到所以唔覺得有存在過

用石板妹打副屬關，好易升lv

低難度關得好似得rush打

邊d叫副屬關

20體有過萬經 石板妹打+3隻大胖應該有三萬幾經 而且副屬係每隻寵都要上好上滿

大胖係咩

你入去打下就明

靠自己過到主線個虛偽的樂園，好開心

主線送多一粒水覺醒兵仔俾我，我係咪應該覺咗水運命先

唔算勁
打唔贏素材可以留住先

呢度有無邊隻非覺不可
平時玩開夏日女神同週年木機娘

睇黎你連普通7*都未食滿level,練多d角色level上左去先,唔洗心急覺醒住

暗神威覺醒左真係幾勁
可以自己踩自己d陷阱但仲keep住係到

我都見到人地用佢單挑水覺醒兵仔關

不嬲建議的打法都係
送一set覺醒材料比你,
覺暗神威,然後就夠打哂所有的覺醒材料

整番隻

裝晶龍熟練係咪應該升hp先
寶玉裝血量同入場減CD?
場場等佢有技先有得打

宜家先知
即搞

イロロ熱泉隻boss點搞好
爭佢就可以拎暗兵仔覺醒貓頭鷹

圍毆隻王佢會降防(聽講)
然後就輕鬆打

好奇問下新塔你地打到第幾層

我啱啱先過第七

卡緊第十
次次佢拋我個位唔撚靚
次次要硬食d炮然後滅團

試多次先
佢係咁cut我技，女神放唔到大絕dklm

無方吸風一定會將兩隻拉到王既斜角位
跟手佢放既斜角炮會誘爆, 主炮打到還好
誘爆係貫通破AT即死

打到第十一層，未開始打

見有人用嫁水真老婆過左, 加油

十一層最煩係第三版 (食攻 buff 的決策)
王關反而正正常常

搞唔掂條魚
圍到佢無盾，之後都打唔死佢，好硬

加油, 咁打下其他關先
我係抽棋抽到自己打得過
不可取

太多布，不了

可能男仔黎呢

祝皇攻擊隊
周年暗封平衡隊

我的媽入左海耀獸炸9死左佢啦
拎到暗兵仔覺醒貓頭鷹

覺醒可能爆3

越少布越勁

請問左邊兩個降臨難唔難打？
驚買左又唔夠打

搞掂哂, 覺醒左
想問多句, 貓頭鷹要點練先打到覺醒兵仔?
我未升技但見人好似唔洗, 想知洗唔洗升副屬同埋食D咩魂

去YOUTUBE SEARCH "召喚圖板-只要暗神威覺醒都OK"

日板好似無e關？

柒ed

新塔第7關點打？隻王好硬

怪唔之得好似怪怪地

新限定系列第一隻通常都好廢

暗天魔：我都唔係好廢姐

安倍晴明12神將

咁其實我係咪白升咗隻暗神威

你搵下攻略

打緊塔,你自己爬文啦
應該最難係木屬要一隻毒,
光屬要復活,
其他應該冇咩難度

抽

又係AE棋

未覺醒AS無破AT無貫通 覺醒後AS範圍只算一般，勝在CD短，隊長技範圍窄，條件唔算難達成，可克先制詛咒 不過最高倍率唔算高 但係打暗關生存能力超強

一句講哂：抽！

新手係咪狂x100券咁升PVP rank?

pvp師範代會亂入 贏咗有exp鷹
有需要就1張1張慢慢刷
冇就打夠58000收工

有炎精想要火屬個隻
但係點解d姿勢咁似覺醒木和

收到哂

新守門員

3日版協力個個企起點
玩咁耐先8周目

塔頂一唔好彩就死

升曬技咪搵7日企

升哂技仲企黎做乜？

咁要打10萬gp 拎鎖匙雞

好痴線
我宜家先2萬, 諗住打到4萬都覺得好難

新手用經驗隊長打龍寶寶亂舞

有啊但打5,6場之後就得返好少經
再入去另一場，又未必夾到低周回數嘅亂舞

咁耐無玩
送張劵比啲咁嘅野我
又要玩返

覺得協力街場慢就去呢度搵房，
但入房請睇清楚人地的要求，唔好做free rider

其實我都想幫下拖，有無咩橋妙

普通關>幫手打
boss關>就咁企係boss關度加人腳都有buff

喂正
入boss打，衰過RJ

我的媽

打得嬴難關係開心既

組左隊omega自動隊打神魂
好似唔錯 棺王都係爭d

你地會升水天魔定新限定嘅AE lv

到依家都未夠AE升1lv

85石送二百萬，限買兩次，交換所仲可以換三百萬

新關 永遠的火天魔

想要光火多過水

之前買85石送二百萬火AE，我都買咗黎升隻火天魔了，但係交換所就無得換 今次買石送又可以換 不過唔知升邊隻好

chrono ma:gia 收皮

下個就到SB

係咪大介寶寶猛推個隻卡game

SB 可唔可以奇跡地捱到七週年呢。

其實sb好多課長

隻野做左一陣已經唔掂，大量gif圖拎左去pad度做回收再用
sb至少唔會有呢d柒野。

0.x 無保底 無交換所 限定瘋狂出
都勁多人追

Sb 就是要抽野。

神關點打?
水男人隊長 + 覺醒光裝姬 點樣先可以一炮打死BOSS?
要係前幾關食晒D劍?

限定圖板，今時今日地城寵打神關都好吃力了

真, 佢新個關我仲未摸到點打
磨到隻王得返5~10%血之後turn over
轉頭入隻高反硬A睇下得唔得先

高反好似可以一拳打爆
Boss中炮擊或者陷阱會重力扣自己血

大家黎欣賞下新限威力。

即刻升佢AE了
佢連攻擊熟練都升爆

想問問，素材，經驗鷹，ae，同副屬素材嗰d係咪可以寶玉化？ae素材好撚阻訂

係

咁好

賣棋嗰版撳右下角綠字制可以幫你賣哂可以宝玉化嘅棋

居然有人唔知,我shocking d

但d細，中經驗鷹唔會自動寶玉化，好似淨係最大嗰款先會

丫係，呢啲要手動賣

GP抽好抵抽，我抽咗過百萬AE經驗 夠升到Lv4了

唔係囉,賣個個制入面setting,唔好揀進化xxx 未進化既都賣到

長知識了

明白。我頭先試左，未進化鷹個價值係低過進化版，所以盡可能都係賣最終進化版抵d

精算師進場

邊樣低過進化版 9ho唔係改過甜鷹嘅經驗咩

唔小心中左新限

你啱，睇先計漏左本體
自隊一打先
所以話上連登勿計數

認真,岩岩睇過,5星鷹直賣係
1會少過合做6星鷹ae pt 25點,
2賣3隻5星金幣多過6星鷹(1500vs1000金幣,進化仲要畀1萬)
真係會有分別既

賣左去,下次小心d啦

今日真係學咗好多嘢

仲有覺醒素材唔建議自動寶玉化
協力d素材寶玉化咗冇得食嚟升技

協力終於打夠4萬，pvp都58000
想問pvp券洗唔洗打定一d？大概幾耐出一次？

大約每次活動都有一次PVP
覺得如果只係想拎獎勵, 唔係要衝排名
可以唔洗農卷都得

收到，咁去刷下鷹任先

想問而家首抽應該要刷咩，睇個池好似無樓主pin嗰幾隻

依家個池無邊隻強勢隊長又或者夠萬能，真係要開局嘅話只推薦新限定，抽返黎已滿技，未覺醒都可以清下兵仔

好刷完之後係咪就儲石再11抽?

係, 個人覺得如果之後個50石抽呢個pool都ok
水真姬, 水精靈王, 水裝姬都實用

我已經儲唔到50石，有石就抽

我偶爾會課金, 所以得閒抽下都ok
但你想無課就盡量忍下手啦
我成日覺得十連抽中好野機率高d
單抽唔係唔會中好野, 但中親都重複

確定有合作，不過唔知幾時，忍下手啦

抽左4隻週年木機姫dklm

Login一個月有30+另外10石，儲下先咁

台版有凍菓情槍 抽唔抽地下城劍姬

有有巴打可以指點一下，rd 3點洗走水瓶個攻buff？

有石咪抽, 無咪唔抽
劍姬好用
日版有一隻

唯一諗到的方法就係水創上防封技,上齊TP魂,
要係R3礦石覺醒到開技仲要發動埋防封技.
唔得就RE過.

太難了

冇想像中咁難，體感機率3次有一次擋到

我抽至隻3275雙鴉乜乜，佢招技追尾即係點？用完好似無乜效果咁

重點係後面果句"自動炮擊(持續 小)
既係會上個自動炮的buff,每回合結束後就會自動開炮
追尾就既係隨機打中敵人(無炮擊範圍)

原來係咁，頭先俾祝祭裝師招炮覆蓋咗
不過再試多次佢招追尾炮好叉細力有咩情況會用得着？

冇乜用

想問下首抽應該抽邊隻?

7星，張圖咁靚以為勁野

最好有天后龍膽+水真姬bb,唔係都冇咩好選擇

終於過

2隻一開就個6星首抽中唔中到？

龍胆pool 中左呢隻，個pool list 封面都無既
見有得醒覺，但隊長技暗木火同時攻擊27倍，道中唔易過
係唔係隊員命

過至強魂太守達好開心
隻game俾至久違嘅過關開心感覺我

7星一開始個任抽 抽到架咩

見就隊員多
不過覺得幾好
我少暗屬主動移動棋既寵
想要

加油
抽到冰鬼可以掛機打

見D人話好難抽到
其實我想快D升rank, 去巴哈D人話用開運乙女, 但我無
有無咩平民刷rank方法

日版死抽抽唔到
台版出左兩隻
機率野, 係你既就係你

開運乙女係抽返黎, 最近pool無, 你無好正常
所以都係用石版送個隻妖精
因為送個隻妖精升到最高階1.5倍經
同活動送既寵都一樣 (但依家都係乜都無)
真.係開運乙女先有差, 但其實都唔係差好遠 (1.8倍經)

why not

我見得6星

咁係你黑仔
抽個下落彩雷就必定7星

咁我慢慢抽啦

咁有無話刷邊關最快？sorry好多低b問題

爬返#536有人問左
正路打副屬關, 相對地多經又有用, 又可以Auto
但係咪最抵打既關我就無研究
利申: 自己係打副屬關升lv

btw , 副屬關 星期1-3開
魂關 星期4-日開
所以依家可以開下入坑許可睇下有咩打到

宜家刷緊魂，同埋研究緊其他幾屬嘅覺醒兵仔
Btw有幾隻sp抽都好似幾有用，有隻係超猛毒

所以sb乜寵都要留個下食屎
你唔會知下次開新塔用唔用得著
有一隻#2160 , 好似得佢有加敵人攻再上敵人咒
得閒可以去入坑許可打定隻, 無壞

龍膽台伏都有？

入暗勇將速刷隊好好用

台版唔係同步跟
你玩台版就建議你抽 #3246 無明依代 起手

你刷台版嘅話我會建議你刷返日版 除咗課金難啲之外係百利而無一害

好既

兩邊都玩
日版玩無課, 台版玩壕

玩兩邊唔會難兼顧咩 同埋又要重新起手

依家唔想太燒腦, hea玩
日版 塔都係爬到一半就棄鳩左
重新起手就還好啦, 始終係智力game
可以有唔同隊唔同打法, 打到咩咪打咩
又唔會話太悶

塔我都係爬到第九層卡住咗
限五星真係好撚煩

棋力的分水嶺

無刻意升五星棋，之前聖誕光滅嗰排我又棄咗，限五星棋真係好乞人憎

用全平民都過到，你肯餵魂就得

回坑 有咩隊可以玩

請指教

借公會的人貼既圖畀你參考

頭尾我都升咗做六星

覺醒左先
唔覺醒無咩好

呢隻驚竟然仲未執柒?

矛啊

我唔直接答你，我用例子答你
(第三係圖板)

抽率太西，好彩有課長

有冇邊隻優先升

清道中叫還可以接受啦，覺醒後招技係覺醒前嘅上位版，睇你用唔用覺醒小兵同tp喺佢身上，不過我用自動炮都好少用佢

其實小兵如果farm到，都唔算太貴？

你可以穩定過嘅話覺醒哂啲棋都唔係問題，我都覺醒哂啲棋備用

Btw刷覺醒小兵最難嘅係亂入率

我覺得咁樣先好，game打返黎嗰d起碼有用

難遇係真，但你地條體應該好長

我條體都唔算好長 我試過成條體都無亂入

私心覺水真
暗裝同火機唔覺住覺都得
(無記錯的話)覺左入唔到暗封
光封/水機 睇需要覺醒
最近覺得水機覺醒好撚正
TP開陷阱+推炮

就黎1千rank, 先得3xx體
無半減, 刷一條都係十場
以前幾條體先出一隻
覺得依家個出率算好左

我八百幾rank都係3xx體

3百頭 vs 3百尾
無睇錯的話
佢每次升rank一係升體力, 一係升cost
所以先搞到明明高rank但無體
(如果唔係有體力水呢隻game玩唔落去)

想當年6分鐘回一體，無體力水，用石回/升lv只回到上限 就升lv嗰陣要計好升lv嗰場點啱啱好用哂體力

都仲有500幾萬一個月，應該都少少錢賺

TEPPEN

我1千rank以上都係3xx體

真係好心佢唔好咁孤寒

成千體水，唔會孤寒啦

唉 350石輸清光 地下城3隻都無隻中
我都係登入登出算
日版魯魯修抽都唔會抽 合作伏到

追唔追巫女好

紅巫用落又唔覺得咁好用
有愛就抽, 無就唔洗刻意
我覺得劍姬好過紅巫

用新火惡好似都夠

用落左覺得暗精靈王+暗真+是但搵隻buff攻幾好

無黑精呀 很想要啊

原來新pool 9月9七點完，我估跟住應該係維護出合作

忍不住想玩玩了

原來防先制魂咁稀有
效果可唔可以疊？即係4隻棋裝哂就60%防？

係每隻都有15%發動,唔係累加

每隻都有15%發動，咁加埋發動一次個機率唔係就係60%咩？我有無數神上身

唔係咁計，每隻獨立機率計，
記的得有人計過4隻滿得5成左右發動。

而家首抽pool有無至誠抽？

下年請早

係咪個個都係玩日版？

咁而家抽咩好

呢啲而家都抽到？

得火天魔抽到，第二行從左數起第三隻
但個人認為用佢起手好似比較難玩，要TP 又要AE，新手冇咁多資源，除非課金

火天魔+火精/火天星

等魯魯修

用陷阱隊試幾場就過到塔頂

第一個諗到嘅人真係天才

IOS backup你地係咪都係用itools?

應該係9號新活動嘅棋，即是唔係合作

真係

呢到多唔多人玩台版

有冇得抄巧下

想問下而家個pool個烈焰之英雄譚個5隻7星有冇用?

火屬唔錯

想打隻船長返黎覺醒水圓
佢本身有個盾同反射盾, 用咩對策最好?

老闆有反射盾嘅話就用防護貫通炮 你隻週年木機娘呢

我有4隻啊dklm
用咩隊長好？夏日女神定木機娘

兩隻都得，睇你多平衡type定防禦type

其他全廢?

要度度第2層點搞，夏日女神大絕唔知可唔可以炸到佢地

我就通常咁
再睇關卡需求換

炸唔死，但過到，但入到boss隻木機娘炮好似R㾗

其實有冇話幾時出 唔知夠唔夠時間儲石

R2要用突擊寵衝到敵人後面打暈

木機娘我計漏咗太細力 王關用倍攻+貫通炮一炮打落去又或者高反一下秒都得

咁好難搞，d棋唔太齊

巴哈有啲超平民隊，你可以睇下

研究左成半日，我無一隻防禦type嘅倍攻
巴哈d平民隊隊員隊長都唔認得

唔平民既隊有無?
可以用水操+兩隻水封+海耀
但要上滿光副屬, HP同回血魂先唔會咁易死晒

無
操黎講得火同光

主要黎講呢隊都係靠水封R2衝前
有無換之前泳裝個隻廢西 #3619
搵隻水屬/攻擊/拳隊隊長撘佢
應該R2暈左會復活個隻之後就會易打

我無咩衝前棋，得宜家協力嗰隻光囡囡
要捱R2其實夏日女神隊ok，但入到boss打淨3,4成血之後就無以為繼

無換到可以用#2708
(無記錯就)打返黎
主動係水木光屬一齊向前衝
衝完會暈周圍8格
應該都得, 可以用光操做隊長

但我未諗到王關點消盾

覺得你用光操+#2708+#3279+回血/加攻寵會打得穩陣d
#2708 冥級

#3279 神級

隻#3279 會減隻王防
道理上你減完佢防
開光操由佢踩多幾下陷阱
應該就過到, 加油

幫唔幫到你？雖然係水隊

佢新手, 應該無Leader

滿HP+回血魂, 上滿木光副
隻#2708我無進
所以打左幾次
#3279唔好開炮, 會俾王反死
降左防, 陷阱都未踩就打死左佢

ok, 再度下, 佢係咪一定要用光操？
幫手諗下好過on99 開auto 打神魂

我幫佢貼佢之前post既主力你睇
佢打返黎係想要覺醒野
有時on9 d刷魂都無計
好過我咁on99課金仲要抽極抽唔到火精靈王
然後開台版玩, 有兩隻

火精我都係未有，順其自然啦
你post個隊第四隻佢好似無？

有無唔係重點
只係佢上自己12倍攻+同隊5倍攻
打王會打快d咁

咁得啦
都好既有覺醒水圓

打少隻唔係唔得
有d自虐唔心急得
唔小心扣佢太多血, 俾佢重力推炮死左
淨兩隻就滅團

多謝你地
原來光操有機會得，我研究下先

2,3號位係咩黎
請問有無代用

追返post, 我上面俾晒資料你
打返黎既, 已經係代用

@開波小子

加油阿巴打

好有愛

其實諗諗下
如果佢有回血寵, 只要過到R1 d貓炮
應該唔一定要上滿魂
但我唔知佢有無#947隻光惡魔

連登有愛啊

每過到一關都覺得好開心
發覺隻game好早期就無咗一隊打天下呢種玩法

有好有唔好
當d寵無代用既時候
就係迫你課金既時候

邊有迫架
打唔過咪唔好打囉

唔係無迫
不過迫唔一定會迫到咁解
唔想賺你錢就唔會搞咁多野

有石咪抽下囉，啲關點都有方法過既

先學園祭

太多衫
下面又男人婆

等睇skill

水屬又咁靚 親生仔

掂哂，齊咗呢隊
但要全隊上滿魂就好難要試下先，同埋要熟下走位

其實
一黎係我唔知你依家有咩寵
二黎係因為2708我無進
我留黎必要時打5星關

所以有回血技既寵唔滿魂都得
主要係d貓炮好煩

即係你個4號位唔係必要，可以換隻光type回血?
不過我都試唔到住，要一兩日先升得滿佢地lv

係
隻4號純粹係去到王關可以懶，一下秒王

咁我試入夏日大波先

去到尾王最好快快破防殺佢

未升好兩隻降臨試唔到住
除左打哂一日10次光鷹之外, 仲有咩方法極速升棋
係咪搞掂埋其他屬10次鷹

係, 同埋每個月鷹任打50場
會送大鷹

原來鷹任係每月更新
已搞掂, 咁我清埋D 10次鷹

對上一次玩係Keroro機械人
係咪重玩好d

日版？
快d刷隻火天魔仲好

睇下個倉有咩先啦

我的媽
太緊張cap唔切條仆街死嗰下
在此多謝咁多位巴絲鼎力相助，特別係雨曝絲

唔洗了 冇左個save

oh....
重新出發啦巴打
依家圖板對新手都好友善
有開波任抽
抽到有火天魔(#3303)先開波

無buff要踩勁多次先死

但真係好過on99咁刷魂
一黎依家無開啦
二黎回血同HP魂99個先叫一組
刷唔知要刷幾多支水
(雖然魂既野, 裝好裝滿係非常好既)

同埋我都要試左幾次先過到R1
一開波D貓如果短CD狂炸, 我隻天陽神4炮就歸西

雖然on9，但都係要刷
利申：2000體水

裝左光副屬加埋光操自己本身半減
我唔進都頂到4炮
不過麻痺回唔到血真係
覺得副屬都要刷好刷滿
20體一場仲可以升lv, 覺得ok
而且好彩, 一場3隻肥副有8000點
升滿一個屬要30000, 打個4場就得 (好彩的話)

我keep住農
所以得400水

點解你地咁多體水? 又唔係好覺佢派咁多
不過1日送3枝係好正

我頭兩場無上副屬, 又咁岩撞短CD就輸
之後上左煌屬, 撞長CD, 未捱多過4炮就過左

副屬我每屬都刷左廿幾萬point, 應該夠玩到下次有得刷

農好農滿

好早之前儲落

bb都有
今次個post勁快推完

BB

刷左～係咪keep住抽呢個pool就可以

恭喜

Keroro太舊啦，啲寵唔會用得著，就算講緊復刻嗰期都係
果斷重刷最實際

正

我覺得都可以

覺得係, 個pool d野都唔錯
可以睇下抽唔抽到火精靈王+天星
或者火真姬, 都係實用好寵

講講下, 見到火精靈王有0.8個趴
好想抽

緊係等輪盤免費中
下年可能送精靈王

其實執念黎
想抽, 但睇化左
有期佢精靈王up
我水,木,光,暗都有
就係無火

如果想開心，為甚麼不課金
抽嘅話我唔知你會唔會中，但係你唔抽我就肯定你無機會中

就係課左好多唔開心返黎
灰鳩左

課金抽個十一連唔中0.8%的天魔火精劍姬，反而中0.4%的新set 英雄之友

老是常發生
我最近係抽到4次0.35%水男人
都抽唔到自己想要既大波波

Me2!!!!!!!!!!
0.35%中咗水男人x2，水暗天魔x3，夏日水女神x1都唔中0.85%嘅大波波

抽到水男人係咩感覺？
上次個夏日pool諗住睇下抽唔抽到，結果俾咗隻週年暗封

最慘係咩?
我男朋友係我面前抽到我想要既大波波
而我係佢面前抽到佢想要既勇將

但大波波係新野, 點都好過我抽到第4隻勇將啦阿嘛

咁水男人係真係要有一隻既
生存能力高, 又大力, 又可以包到好多隊員

唉，個個都有水男人係個倉

轉到天荒地老 都未轉到火天魔

起碼都叫有得揀
如果唔係你諗下課金要課幾多先有
加油阿

魂&副屬素材係咪可以全部寶玉化

聽日係咪有新野抽, 有50石好難忍

係, 但建議新手進到最高階先寶玉化

如果你唔係對呢個pool好大需求就等聽日

睇埋其他個幾隻咩skill先
我都明有50石係好難忍手

佢都去到聽朝7:59
姐係聽朝8點你就可以抽左你個50石架啦
忍多一陣姐

10點先真

係講副屬素材？
魂係咪咁賣得

係喎, 自膠左
唔記得佢要維護

係
另外賣野page角落齒輪有得set
reset左就唔會賣未進既素材

正，係咪未知活動內容

新手lm

合作池同自家抽邊個好

睇到新圖再話你知

連續轉左幾個鐘轉到懷疑人生後.. 終於有

一直冇留意mailbox 上限
係咁打協力 個啲CP 寶箱報酬多到
搞到之前嘅未開嘅信冇哂

慘, 我有keep住清, 因為好多都可以寶玉化

只要係火屬都入得
你睇下今日農唔農到50石
抽多次十連應該好多關都打到

有冇高手可以指點下可以點樣組隊

errrrr 咁你唔係應該post個box出黎咩
你咁樣得幾隻好難幫你喎師兄

應該可以既, 有得AUTO

就咁睇
相對範用性高d
就大波女神(#3401)
火水屬都可以入隊
降人攻/上人咒就有10倍傷
可以搭(#1818)食用
速攻上人咒, 但會減自己隊50%
另外兩個位睇關卡需求入
本來想叫你入水真
但你水真未覺醒就不了
覺醒左大波女神10倍+水真減防+覺醒速攻25倍工
打落去應該啪啪啪醒幾正

我都因為呢個問題搞到無咗幾款協力覺醒兵仔

睇黎下個post要置頂提提新手有寶玉化呢樣野

記住清mailbox最好一派就清

係咪所有素材都有得寶玉化
覺醒兵 升技素材 etc

升技素材得協力個d係
但問題寶玉化左就拎唔到去升技
普通升技寵無得寶玉化

無得寶玉化
賣左就係賣左
會見下面bar少好多野

而可以寶玉化
你會見佢多d野
話你知變左寶玉

其實又唔叫無得寶玉化既
只係佢只會寶玉左做 鷹同副屬d fd

睇嚟新post 有野加了

咁新手係咪將 抽角色番黎 以外既所有野寶石化就無死? 唔識分

唔係, 呢隻game打返黎既關卡王係有用架
睇返留上打船長有兩隻寵係打返黎既就知
要賣既, 係可以auto賣既野
同主線初期會跌個d垃圾貓個d
打塔去到限5星寵既時候, 你就明
連升技寵都有用

好似話協力入面可以用黎升技嘅素材就唔好寶玉化，除非你已滿技。等老手confirm

原來仲要keep黎打5星關

Yes

同埋技術關去到尾, 限兩隻6星寵
姐係你都要入兩隻5星/以下

抽到重複應該點？

要睇係重複既咩
有d要留, 有d可以食, 有d賣左佢算

咁依家up緊隻天魔？

個人覺得可以留兩隻
利申: 日版無, 台版有兩隻

同一隊可以放兩隻？

可以阿
btw
遲下覺醒左要有TP先覺醒到
咁一黎, 始終係貫通血炮, 打怪會有TP
佢除左覺醒要40TP, 要食滿倍要開場地效果(AE)
開AE要20TP, 延長要8TP
二黎, 開左AE, 佢主動技會開15倍攻
係好寵

放唔到可能係lv唔夠高唔夠cost掛

Ok研究下先

覺醒到天魔，下個挑戰係打tp 魂，或者等派tp魂

我TP魂食左落冰鬼到
再用冰鬼刷神魂

冰鬼 暗古？

唔係，台版係水操L+水封x2+冰鬼咁
日版無冰鬼，暗棺+暗真x2+暗天星磨到2046

我都係暗棺隊，不過我係一暗真，真係磨好耐

之前課咗2000幾抽巨人
都抽唔到兵長，set野又唔勁

慘，除左特效型，d 棋d冇機上場。

農完50石..

又抽到一隻3303 想問下應該點組隊？

火天魔*2 火封 櫻

證明異性相吸，下次你地交換抽啦
但係我吸男人多過大波波 雖然中咗三個夏日暗天魔

夠勁啦加攻都有，要速刷又有火操同火封

想問下邊隻係火封？

協力打返黎嘅角
係咪通常留1隻覺醒完就得？

第一行第三隻，速攻短cd炮，依家可以開放埋覺醒

第三行第一隻
全game最勁

可以咁講，都好少會用到兩隻相同協力角

多咗啦
不過上個塔用佢過最上層

(四年前)

幫你更正咗

隊長技無條件倍攻減傷
水男人都冇咁勁

最重要全game最好j

木真隊我有出隻雀加迴避減cd
真係用架

巴打龍控?
當年一出抽咗好多pack都唔中
然後覺醒係獸王入面最廢嗰隻

最廢係光果隻

僅此一隻，但依家我用木真都唔係用黎做隊長了

當年陷阱發動特性少嗰陣佢陪我過咗唔少關架
一日最衰都係暗貓頭鷹做壞倍率

火既應該點組？

覺醒水圓招炮用黎end game用？好拿勁但用完就成隊收工
但我發覺好多反射盾老闆

唯一一隻獸王覺醒冇速攻

幾時先肯buff成個系列

揀左隊長後
組隊BOX右上角右面數起第2個制,禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

係圓圈既放落隊就得？

最基本就係打王輸出(大炮或者反擊)+清道中(短cd炮/反擊)+回血+倍攻

火天魔本身已經結合咗打王加清道中，火真姬上面嗰隻可以回血但只限HP type(不過火天魔就係HP type)

後期關卡就要睇配置要求再砌

無錯，你肯定用完技會完關，或者開定盾擋，你先好開
其實都好少會用到水圓，有某啲關需要用到血炮先會出場

水圓喺老闆左邊開炮可以打四格，好似打百幾萬，以目前老闆普遍血量計唔夠力 不過打中前期關卡仍可秒殺

通常要確保秒到老闆先覺醒出技，打反射盾嘅話一係大力到殺到佢，咁就唔會被反射，但反射盾多數有減傷，又或者可以擊暈，所有buff包括反射盾會消失，兼且當回合被炮擊傷害會x2

9ho：有得俾你覺醒算好啦，睇下獸操

打反射盾嘅話一係大力到殺到佢，咁就唔會被反射<---宜家先知

有圈係食到隊長技,夾唔夾順唔順手就睇技能組合,你cost太低,練起先有得討論.是但打住先啦

呢隻game暴力就是王道

依排個post 突然又多番人，唔知今轉挨到幾耐

今次係我第20次重玩，每次出大波妹我都會返黎

巨人我無愛
直頭無睇
次次投票都希望復刻魔界戰記
次次唔成功

交換抽無用
就係兩部都係我抽既
如果佢幫我抽會非到我想掉晒兩部電話落大西洋

你咁快玩厭啲大波妹架

限無升技寵
如果你再再再真係有多可以自食升技
可以賣幾多點出去，食左就有幾多熟練度
火天魔唔少野，都有3萬點，食得過（我覺得）
但睇你商店有無野要換，要換就都係賣啦

有既，木真同協力隻木雀

係咪新限嚟

真

聽日就知

以前祈禱想要一隻暗
然後，我課金課咗幾pack

Fate hf個陣重玩

好似幾夾白盾同白羽

幾時會復刻花嫁
好想抽老婆

放入火天魔啦

唔好亂教人自食
練技既野一定係技果 仲要係食到滿先叫畢業
自食得果1技其實同無食無分別

呢類限定入多隻無壞
唔覺醒或者唔夠tp都可以用黎做打手
限定重覆一打我都未必會賣 除非好等sc洗
10000重覆就會即賣

唔係個個都好似你咁多果, 咁多位ok?
又唔係pad咁有武器化 / 交換所, 有幾多寵係真係要留咁多隻?
人地新手仲要無課, 你俾錢佢買果?
一下唔升無分別, 咁你下撚下都唔洗升啦
我都有重點講"再再再有多"先算, 同"我覺得"食好
同賣有幾點, 食又會點
人地雖然新手, 但你以為人地係用個屎忽諗野?
係用屎忽諗野就唔洗玩呢d腦力game啦

而且呢隻game唔同關有唔同應對方法
學上面講, 有時無某d寵打唔到
咁咪搵第二d寵代用 / 唔打住囉
唔係隻隻都要留咁多隻
學下斷捨離

大叔隊長技係經驗值1.6倍喎 啱哂新手用

佢up個d
除左新既同暗天魔我無
覺得太雜抽唔過

已抽咗出嚟130石，中咗暗天魔同幾隻七星，感覺個pool係比前排伏

多謝你試伏
我唔抽了

木封

搞錯啊點解d新角着咁多衫

唔使用石抽 以為好易
點知打唔贏關野

我都未睇要點打
死唔斷氣auto入去
打橫出返黎

勸世: 真係唔好抽

咁我抽唔抽好

0.4%
睇你覺得自己係唔係歐洲人

仲要有隻10%"小櫻" 守門員

無啊我無諗住中大獎，如果個pool唔太差，都係補下強咋，反正我都無乜棋

咁某程度上個pool雜到阿媽都唔認得對你黎講好事
有有用寵既
不過幫你睇左啦
無你隻週年木機既好拍檔, 天狗阿
所以, 你考慮下啦

抽到小櫻滿技先終於抽到櫻姬

Cls咁多重複

守門員真係好多
有抽到櫻姬已經好好

第一連就中已經算好好

初頭以為眼鏡娘係木裝姬，頂佢咁似樣

睇巴哈都係光機娘五劍暴力解

你無錯阿
眼鏡娘係木裝
個人建議留兩隻夠
真係缺, 遲下會再抽到返黎
無記錯有升技寵
所以覺得有多可以賣

櫻g個隊馬技咁易玩嘅正喎

要食劍我會懶
睇下有無其他暴力解法先

木裝原來唔係7星限黎？
太耐嘅事，記錯左

封面角唔好用會俾人炎上 (好似係)

可惜太密實

係限, 但太舊世代
就黎俾人淘汰
但見成日有人好有愛
用佢黎過d(我覺得)唔正常既關

我以前玩就係特登刷佢黎開波

其實好用, 唔覺醒無敵+回血+爆擊
覺左有道具, 速攻無敵+回血
係自己無全體化, 要搭隻有既用
差左少少咁

咁勁又咁靚點都要有一隻喺box

只要對家唔係開貫通炮
記得唔知打咩關, 入兩隻, 唔覺醒開完技
覺醒左再開技, 鑑粗用6rd貼王肉搏

終於完新關

新關用光機娘硬爆, 正常打法拖到暈

係我on99挨到佢降防

好心 出d簡單少少神關啦
神關啊唔係滅啊

伊芙心諗我吸塵機無全體化啦

真, 用落就好似食左屎咁

仲要刷黎SP抽

今次一定要打夠10萬cp

今次協力我隨緣算，棋唔實用，魂唔實用

想要鎖匙雞

好擔心無咗副遲關點升rank得返幾粒鐘衝300

巴哈已經有auto隊，仲要唔洗好土豪

1001